緊急 大後日註冊結婚 婚姻註冊處仲開唔開？

屌我個frd都係同一日

樓主就係你fd

咁點算

簽紙呢啲儀式嚟嘅啫
你話結咗就結咗㗎喇

結婚係咪緊急服務?

遲d註冊洗死咩

改做屋企扑野算啦

唔開架啦
只能擇日再搞

聽朝打去問啦

我個sp話果日要同佢男朋友 註冊
無得再見

點解唔直接打1823問？

應該係伴侶 (講錯左)

都要簽
我都係剩係簽張野

咁啱我個sp都係

遲d結有咩問題

勿相認

約左期
諗下係點改

遲啲結使死咩

都想知係改期定點

打去問啦連登仔連註冊點註都唔知

梗係唔撚開啦

緊急服務？
俾多啲時間你諗下好過第日離婚

之前2,3月疫情期間都有照開 for 簽紙, 放心

WFH

wedding from home

係咪要簽咗紙先可以洞房花燭夜呀？😒

分手啦

唔好生仔害死人

用新郎條命來計嘅話都算係

男人老狗遲D結 仲可以出去偷食下 有咩唔好

係咪一個有BNO，另一個無，所以咁急結婚？

我都係，究竟你係咪同我結？

剩係簽張紙，拎公司一個星期假

戴耀廷.gif

佢而家唔係問緊呢樣
只係想知有冇開
係咪去到之後唔開

唔係講緊延期有咩問題

我見2 3 月都有開比你簽紙

per Feb / March record, it will open.

Only end of Jan that week closed

最緊要係洞房啫

咁你打去問未？

本身都無得擺？
定擺中午？點解要拎一星期？

如果開我緊係照去啦

721
［婚姻處］唔見人

星期日 今日

視乎樓主緊唔緊火， 樓主條女係咪教徒

簽左 公司有婚假7日比我

處都破左好多年啦屌

洞房urgent

我有fd 星期三註冊

7日扑野假
屌

你朋友就是你

咁你咪聽朝打去問
而家問都冇用

你個friend 遲啲結婚會畀人搶新娘？

抽居屋，攞公屋，拎遺產，報稅！趕唔切真係唔得

上帝俾多次機會你諗

好似唔開 呢鋪閪

樓主趕住死?

結唔到婚事小
洞唔到房事大

冥婚

中出過啦

趕住註冊原來係咁

唯有聽日走去問

唔好誤左吉時

睇黎札札地

中出咗就係你㗎啦

冇人會要㗎啦註唔註冊係遲早問題

佢仲叫我去影相....

要拎公司個一星期大假

連登仔連女都無點會知

影條柒 我都係就咁簽左之後全後補

老襟

個肚唔等得

約左時間叫左人

我個sp都話大後日要同佢女朋友注冊

同政府講 你中出左人有左 好緊急要結婚 全世界要為你服務 星期四夜晚幫埋你擺酒 擺夠五十圍

註條撚

支持攬炒 全民染疫

公務員work from home
係咪即係衝上公墓猿屋企要求服務

而家好多人都係簽咗老襯紙，事候補酒㗎啦

你同個bb講唔好大得咁快咪得

想搭單問郵局開唔開?
之前寄左掛號預星期一 寄到去

天意，可能有意思

樓主俾唔俾得起

好似係打去註冊處拎張證明
然後即刻搵律師搞啦
大把律師肯搞
如果註冊處當日有開就冇問題啦

啲人都唔會去架啦，唔通真係信政府唔怕咩

我都係想簽左老襯紙先就咁簽左全後補

個張擬結婚通知書？

剩係兩個証婚 total 四個

係禮堂帶住口罩影相咁戇鳩
比我就唔結住

Online 結緍

係呀，冇錯

移民

為左逃避結婚
打死都話唔開

算啦唔好搏喇，等疫情過左結多幾次補數囉

你唔係覺得會開比你呀

2, 3月wfh期間有幾日係冇開
結婚唔係緊急同必須

要問佢拎
即日搵律師wall in有冇得諗

公務員wfh理得你啦

拎到張通知書就得

2月果陣情況👆

趕住做老襯

唔開 要去拎張通知書 再搵律帥簽紙
拎通知書係緊急野 佢地會開
打電話去金鐘度問

合久必分

咁我拎張通知書再搵師律快快手簽完就搞掂啦即係
一星期假

註冊事少 洞房事大

好撚趕住結？結遲陣會死？

之前三月份個時候我有個fd都就嚟結婚，原本諗住3月結，但係因為肺炎所以推遲少少。點知3月既時候畀個fd發現條女有第二個 後尾都分埋手

諗下細節點搞先
仲有兩日

好緊急
個仔仲有幾日就出世

我sp都係

有咩關係係約左野改期好麻煩

第日先啦，享受下未婚生活

響佢門口註冊

話明只保留緊急服務，咁要睇吓你急唔急囉！

會搞出人命 樓豬奉子成婚

係咪要多謝肺炎令佢發現戴咗帽

唯有聽日問下 再拎通知書搵律師証婚

其實係架

咁咪冇得註冊？你去大嗌:哈利路亞Chance啦

啫係樓主同佢結婚

公務員唔洗放假咩

有冇睇火口之二人？
結唔成代表可以中出

姐係要職員博中招風險開比你？

一律建議分手

有咩驅動你咁急係香港結？
係愛定係責任定係貪有國安法

洞房花燭夜
生個武肺仔
天生有抗體

呢個最煩 bless you

呢家又冇通知冇剩

但有仔

佢好似算係緊急服務，不過最好打去問一問

睇番一月個次就唔係

所以我都唔知佢仲係唔係認真

反正你都無得成班人去攪呢壇野，押後是旦簽名算啦

一話停個個就屌撚軌咁
一多人確診又話政府辦事不力
香港人真係難服侍
雖然政府推出黎政策好流，但都頂一頂先好無

叫律師上門註冊囉

係呀
但都要拎張通知書
所以想知佢開唔開

有無諗過無人想去

只提供處理遞交擬結婚通知書及在婚姻登記處舉行婚禮的服務（請留意政府最新規定的羣組聚集人數）

如常

我個SP都係咁講...

岩岩出？

一早扑咗嘢. 唔使結咪仲好

呢個先正解

係咪你做既先？

由佢啦，費事遲下又要搞離婚

係